★惡煞闖先達廣場 鐵錘襲手機店毆傷東主

旺角先達廣場有店舖遭刑毀！晚上7時許，約3名惡煞闖至上址一手機店，其中一人用鐵錘擊碎玻璃櫃，再與同黨圍毆店內一名男子，他面受傷，店舖地上則遺下一地玻璃碎，手機亦跌在地上。惡煞逞兇後逃去無蹤，有途經市民見狀報案。警員接報趕抵，召救護車將傷者送院。

現場消息指，傷者為遇襲手機店東主。警方正調查事件，案件列普通襲擊及刑毀案處理，交由旺角警區刑事調查隊跟進。據悉，反黑組探員曾往醫院向事主查問資料。

勇武

黑吃黑

狗咬狗

抵撚死

成日呃人 俾人打就預左啦

係咪打鳩個次亂鳩咁刷我部機rom間鋪啊

帶得鐵錘竟然唔買埋佢隻手, 佢都算執返身彩

打得好

先達本身三不管，使咩報驚？